自己把聲錄音比自己聽番覺得好撚難聽係唔係正常

好撚難聽啊

正常 就好似我覺得自己把聲好難聽好少講野一樣

正常

自己聽自己聲時會聽埋頭骨共震聲音
但錄音或其他人就唔會聽到共震
利申：鳩UP